唔經唔覺恆指由高位跌咗六千點

未係熊市 繼續買

2成都無

仲有六千點要跌

騰訊都跌左130蚊啦

y u here

dklm

老貓